[呀毒台] DARK SOUL 已死800次 結晶洞

毒叔休閒直播台
發呆手殘得啖笑~
宅在家打機隨意開實況 多多支持~
歡迎吹吹水~

連結:
TWITCH:
youtube:

由於台主已成為返工狗
一至五開台時間約: 9:00pm - 12:30am 星期六日全天開